Descriptif du service
=====================

Serveur LDAP.

Obsolète, ce service va être normalement remplacé par les services de yunohost.


Info particulière déployement
-----------------------------




Cas de test après dépoyement
----------------------------

